有個經常被忽略嘅國家同香港有啲似，最後獨立左

睇到呢個post
塞爾維亞：只准中国人入境，其他人入境要坐三年監

見咁多人屌緊Serbia
好想同大家講下其實前南斯拉夫入邊
有個國家成日比人忽略
但處景同香港有啲似
之前應承左當地人要幫佢地spread開去
個國家就係波斯尼亞

其實Serbia同支那冇大分別
佢地到而家都仲有Great Serbia呢個諗法
90年代打鳩過附近國家
受害最深之一就係波斯尼亞
當年佢地嘅惡行同Nazi差不多
種族屠殺，集中營，強姦乜都有
下邊係我其中一個睇到想喊嘅故事

但國際上當當年嘅戰爭係內戰
一直任由波斯尼亞人比人屠殺，袖手旁觀
但波斯尼亞嘅朋友好想同大家講：
我地係比人入侵！唔係內戰啊！
佢地都好無奈，奈何人微言輕，國際上根本冇人會show佢地
呢種感覺相信香港人都有感，而且我地處景已經比佢地好

題外話，我係其中一個記念博物館見到啲咁嘅嘢

話比佢知，佢即刻嬲到仆街
大家未去過嘅可能未有好深感受
但去過/有了解嘅真係會好撚嬲

當年有去薩拉熱窩睇條橋

Sarajevo

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署